有無人有聽boyz reborn 首 時代感召

呢排因爲場運動 咁岩搵到呢首歌
發現佢啲歌詞好鬼中
大家可以聽下

時代在感召 牆璧中見裂痕
時代在指引 常規全然變更
抬頭望有天 夢想不再下沉 別再等
時代在呼召 雙手補救缺憾
時代像叫人 別放棄再啞忍
存活幻變中 初衷緊記勿忘 存丹心

我地今日置身嘅年代 係一個物質豐裕嘅時代
時代巨輪隱約嘅存在 邊個明白身處大時代中嘅無奈
面對唔公平嘅時候 有人會選擇 沈默
係大是大非嘅面前 邊個會以身 作則
無論你係咩身份地位 擁有幾多財富資產技藝
年紀大小同肥瘦高矮 仍然可以為自己嘅夢想企出來
唔好俾現實打沉自己 唔好嘗試去睇低自己
亂世中我哋走在一起 未來就由我哋共同擔起

有話兒 有夢語 我出走 到盡頭
地動搖 遍地雪 也不休

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Push 支持本地band隊